
                      Pienso que se trata de una idea muy buena que no ha sido reflejada a la perfección, aunque merece la pena dedicarle un tiempo a su visionado para extraer varias conclusiones positivas en base a este proyecto.
        
            